2個剔號；長時間點票冇結果；重點忽然大勝，呢啲問題一定要追究

種票問題，係時候區議區自己處理

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務